小米6同zenfone3 zoom有咩分别

小米香港幾時有得買

屎米係垃圾

下

唔係sell大陸機，但一粒s835已經差好遠啦

係咩？
但屎米5用s820輸俾s430

點輸？

段youtube 片唔知係唔係比小米投訴del左